_Zijn_ ogen waren snel en herhaaldelijk naar hen met een blik van nieuwsgierigheid en dat haar la Marquise, na een tijdje, gedeelde gevoelens, was meer openlijk toegegeven, voor haar niet te zeeschurken call out: "Wat is dat u bedoelt, Fitzwilliam?
